蜀中無大將，究竟係廖化定法正作先鋒？

廖立呀

吳國太

蜀中無大將 法正先鋒易

廖化
因為法正負責攻防

但啲人又話法正先鋒

馬澤全作先鋒

法正死撚左啦，吳國太正前，膠化副前

邊個打翼

法正做先峰做到2006年, 之後轉左做攻防, 一路做到而家。

而家個個都講法正攻防, 冇人講法正先峰架啦

長知識了

冇翼，得番亮仔打中場，阿蟬做籠
本身踢少7個，諗住趁對手未企穩強攻啦
開波冇耐吳因太接到豬亮傳球，由中場漢中高速盤球諗住打個突擊啦，開頭都幾順利，同膠化幾個one two就來猜到入對方禁區長安，點撚知呢個時候阿蟬突然叫回防wo,明明個波就係前面，不過冇計啦大佬話事阿嘛，事後佢解釋話係孫權掛住老母來探吳國太先叫佢番來哦⋯⋯結果中場都俾佢激死埋，踢少8個，唯有打穩守但係唔突擊囉，慱和波都好啊。估唔撚到架係，鄧艾條撚樣越晒位球證又當睇唔到哦，卒之阿蟬咪俾人連人帶波射入網收皮囉。後來聽講佢仲加入埋對方架更衣室團隊添，cannot beat them就唯有join them啦，呢種體育精神都對後世產生左好大影響架，例如Nba杜蘭特啦，佢都就來成為成功架例子啦

係呀, 法正先鋒都落左畫好耐

聽開廖化當先鋒